［集思廣益］勇武和理各位巴絲都入黎

諗諗下想開個post大家討論下

八月呢個星期個運動好似到左樽頸位
近期嘅活動都好似冇咩大方向

無論和理定勇武
所謂對準政權
應該係做一啲事係影響到政府 迫政府跪
但係今星期和理去機場坐三日 其實對政府影響不大
勇武快閃 同守 或者衝 都好似冇目標
唔似71 612
唔係否定呢啲行動嘅作用
唔係分化
大家都好努力去試唔同方法
同埋多謝大家

只係我自己都少少迷失
到底我地應該點繼續行？和理同勇武都係
鬼同五毛又愈來愈多
大家都多左互屌
應該之後有咩方向
我自己和理非諗就係罷工罷市罷買 最影響到政府
唔知勇武又點睇 你地又覺得應該去邊衝？

都數一數我覺得對政府有大影響嘅行動
我係根據政府回應內容同開記招嘅速度黎睇

和理:
69 百萬遊行
616 二百萬遊行
82 公務醫護集會
85 三罷 加 當日不合作運動

勇武：
612 圍立法會
71 衝入立法會
721 上環中聯辦
727 元朗反警黑遊行
85 堵路加交通燈助攻三罷

大家有加減可以討論
不分化 不割蓆 不篤灰
和理勇武 俱為一體

推

【小心中計】如果我係敵人，我會想

推下先

推

［文宣唔夠快］［地區工作］可唔可以俾啲時間文宣組？

我覺得文宣同輿論跟唔上發展嘅速度
要地區手足幫拖

癱瘓機場

推下，集思廣益

所有手足必須遵守唔傷害其他市民同有禮嘅原則 如有手足出現任何傷害其他市民的行為 必須被其他手足制止

政府應該係驚
和理方向就係 機場職員罷工 但係要多人做
但係勇武真係要諗清楚 睇下勇武巴絲點睇

同意
但係我見個分歧係 阻止完 放人？ 點相？ 綁？
我覺得呢個好重要 唔想捉鬼 捉到雨傘咁

推

勇武 tg link